揸車撞人逃去者 （溜冰界咸濕佬）

代朋友開post

Marco Chan（53131383）
太古冰場教練
係尖沙咀柯士甸道撞手足，出咗名嘅冰場鹹濕佬

條HiHi一直有傳聞抽啲女學生水。

成日鹹鹹濕濕望嗰啲女巡冰， 所以啲女巡冰都好唔鍾意佢。

係溜冰界嘅恥辱

如果有親戚同埋小朋友係佢女學生， 最好小心提醒下佢哋。

最後，一定要推到太古冰場炒左佢！！！

利申：朋友之前係太古冰場翻過工

甴近平

大陸樣

咁咸濕 推多下

推

撞人 再推

樣衰再推

中港牌私家車衝rb 撞底手足

太古街坊睇到？

點解可以柒到咁

細個跟佢學溜冰學左三年！

push

推
收皮啦金魚佬

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

甴近平到佢仆街

打唔通佢個電話呀
我仲想學流冰架
點算好呀?
有冇佢地址, 我想上門學,
又想比佢鹹濕TIM